和你影有咩問題？

我真心唔明有咩問題？

人地強姦謀殺打壓全部做齊 你仲同我講道德底線？依家和理非被打壓 黃店被人裝修 又唔見你地同人講唔好 叫人唔好搞？
對住自己人就咁多聲氣 對住人地就做死狗 收皮啦

成日話咁樣同共產黨有咩分別 係冇分別呀 你唔做咪等黃店收皮囉 佢地日日比人搞 可以頂得幾耐？你唔做咪等藍店繼續賺錢囉

諗清楚啲 你地想好有道德咁輸 世世代代做中國人既話 fine 當我冇講過

定係唔要道德同佢死過 記住 對面已經冇道德可言 你仲比啲所謂既道德限制住自己 就等玩完啦

歷史早有見證 睇下宋襄公 敵人過緊河 明明可以吊打人地 為左仁義唔打 係要等人過曬河先打 到頭黎咪係比人打死囉 人地有冇因爲你既仁義而留手？

你睇下岀面幾撚多post講咩唔好搞人？

個人意見 只係想大家係多個角度諗下 唔好比啲所謂道德整死自己 同埋請推番行動post

推

改過名 藍店顧客普查計劃

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)

因為會輸民意囉

主要係殺敵0自損300

有 影到班左膠唔開心

人地殺人強姦都做得岀 依家我地影相都唔得？

藍店裏面好大機會都係藍屍

但影大頭係嚟發洩定真係有用?

至今影大頭post上嚟連登嘅有冇十個人?

而佢只可以代表佢自己 有冇必要用咁多時間嚟爭拗?

左膠

做無問題，有人覺得唔work咪岀聲屌
覺得有用咪照做，人地屌你咪當佢on9囉
最後work啲人就會收聲跟你做，使乜互屌呢，慳返啖氣啦

大家討論極都唔會有結論，做野啦

唔覺有問題，而家仲食藍店係啲咩人?唔食黃店都大把中立店，仲去藍店一係港豬一係藍絲完

覺得啱就去做 即管做
我就睇下有冇拉住你話唔好影呀 輸民意架
成班鍵盤左膠撚夠薑咩

你見支持既人直接俾人屈毛

啲藍屍理撚得佢啦 而家係搞嗰班扮撚晒黃又去食藍店班撚樣啊

點會無問題
問題就係完全無用，浪費時間
而且分化
有用既話
你講5個影大頭對港獨同中共倒台既作用我聽

分化咩?港豬藍絲本來就唔係同路人

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

咪係裝修犯法都接受到

影人反而割

-o-o